.朝早係便利店禁錢既都係食屎狗阻撚住成班人趕反工

屌買支奶都要排5分鐘我屌你老母禁錢去atm啦食屎狗

Aggar

食屎狗

我屌你老宝牙

伯母rip